{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017088",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 링스"
    },
    "text": "客室は計29室で、近くにはKTX論山駅があります。 案内支援言語で韓国語を提供します。 2019年1月1日にグランドオープンしました。 宿は論山駅から徒歩1分の距離に位置し、論山ターミナルは車で3分の距離にあります。 新築オープンした宿泊施設であり、駐車場は建物の内部だけでなく、砂利広場の外部にもあり、計30台駐車可能です。 論山駅は徒歩2分の距離にあり、ターミナルは徒歩10分の距離にあります。 訓練所までは車で20分、塔亭湖水辺生態公園までは車で16分、ミスターサンシャインロケ地までは車で23分かかります。 客室の内部には最高のアメニティと高級寝具類が備わっており、楽な睡眠を提供します。 来客は宿の清潔さと施設の良さ、スパと無料の朝食を称賛し、追加の寝具とスタッフの親切さにも満足しています。 ただし、部屋の温度調節が難しい場合がありますので、寒い方は用意した方がいいですよ。 駐車施設も便利で清潔です。 貸室も可能で、リラックスできます。 ただ、客室からは臭いやベッドシーツ、布団に汚れが多く見つかり、トイレの浴槽にも水垢がついています。 しかし、宿はきれいで静かな環境でゆったりとくつろげます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2019年1月1日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は論山駅から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くには何がありますか？",
            "answer": "近くにはKTX論山駅と論山ターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は建物の内部だけでなく、砂利広場の外部にもあり、計30台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部には最高のアメニティと高級寝具類が備わっており、楽な睡眠を提供します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "来客は宿の清潔さと施設の良さ、スパと無料の朝食を称賛し、追加の寝具とスタッフの親切さにも満足しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "論山駅から徒歩2分の距離には訓練所があり、車で20分の距離には塔亭湖水辺生態公園があり、車で23分の距離にはミスターサンシャインのロケ地があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は便利ですか？",
            "answer": "はい、駐車施設も便利で清潔です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "ただし、部屋の温度調節が難しい場合がありますので、寒い方は用意した方がいいですよ。また、客室からは臭いやベッドシーツ、布団に汚れが多く見つかり、トイレの浴槽にも水垢がついています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は静かな環境ですか？",
            "answer": "はい、宿はきれいで静かな環境でゆったりとくつろげます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 446
    }
}